【旺角騷亂】右手掌及指骨骨折 女警長獲360日病假

去年大年初二凌晨旺角發生的騷亂，事後多人被控以暴動罪，其中涉及9名男子的案件今續審。當時屬西九龍機動部隊的女警署警長洪佩思出庭作供，指案發前一天，即2月8日的晚上11時到旺角執勤，至翌日凌晨3時15分於山東街受傷，事後證實右手掌骨及指骨骨折，事後被評為 1.5%永久傷殘，她曾就判傷上訴但失敗。受傷後她獲360天病假。

洪佩思於庭上播放的片段中認出自己，及後在庭上她要於垂直的電腦屏幕截圖上圈出及寫上註釋時，需用在手扶着右手腕去寫字。

評你老母咩 評估可以作假 真實本能反應先最真 試下用刀劈佢睇下佢會唔會好快用手擋格